收到風 驚方本身報咗30萬 點知俾人屌 所以要急撤

黑警夠膽就報得3萬

其實真係唔係好多人，你有去就知

雷鼎鳴話得六萬幾人咋幫港出聲真係專出白痴

科大前主任話唔夠3萬喎

報大左上面唔鐘意
報300算啦

你有去就知。真心唔多人，目測最多6萬

唔係2萬咩

報大左話未點完
未點完唔係有多無少

你係雞竇目測?